買咗件二手牛仔褸 有冇大神指教

喺二手舖買咗件bigjohn牛仔褸
我剩係知啲褲可以去到好平又可以去到好貴
但牛仔褸冇咩人講
我連佢真定假 有冇價值都唔知
有冇研究開呢個brand嘅大神指教下

牛仔褸都要買二手,樓主係好窮定鍾意人地件褸既臭汗味

我淘寶買 仲用黎打J
利申 賣家

估唔到仲有人玩中古
特別款?

Big John 正嘢

買古著你買完完搵資料？

big john係日本第一間出牛仔褲嘅brand
老牌嚟
呢啲嘢好少有假貨 因為出仿製都冇咩價值

Off topic我鍾意你個名

“Tommy you’re a funny guy”

好野黎
換到個貝沙灣單位